{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 돔그라미펜션"
    },
    "text": "済州ドームグラミはペンションで、済州島西帰浦の表善面に位置する一軒家ペンションです。 このペンションは11のドームで構成されています。 これらのドームは健康に良い火山松茸を素材に使用してデザインされ、セスコ防虫作業と客室消毒を徹底的に進め、清潔およびコロナ防疫に力を入れています。 また、2023年EVENTでビームプロジェクターを無料でレンタルすることができ、ネットフリックスまたはユーチューブアカウントがあれば顧客のアカウントとして利用することができ、個人USBに保存されたコンテンツも観覧することができます。 さらに、炭火バーベキューとアワビ粥の朝食サービスも提供しており、5kg以下の小型犬を同伴して宿泊できます。 ペット同伴が可能な客室はグラミセットを除いてはなく、飲食物は室内で摂取することができません。 宿泊期間中に外部から入ってくる昆虫は完全に遮断しにくいのでご了承ください。追加で利用する付加サービスは当日午後電話で申し込み、午後10時まで申し込みが可能です。 宿は衛生等級1等級を受けた宿で、毎日ベッドを交換し、コロナ消毒を徹底的に実施し、Wi-Fiは予約した客室名で選択して使用することができます。 また、破損同意書に同意した後のみ宿泊施設の物を利用することができ、退室時に管理室横の分別収集箱にゴミを捨てて出なければなりません。 愛犬同伴の場合、狂犬病予防接種が完了した5kg以下の小型犬に限り、2匹まで許可されます。 ペットと一緒に利用する際は、該当事項を遵守しなければならず、該当事項を違反した場合は追加料金が課されたり退室措置が取られることがあります。 ペットの安全とコミュニケーションのために、規定事項をよく守らなければなりません。 同意の上、客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ドームグラミはどのような場所ですか？",
            "answer": "済州ドームグラミはペンションで、済州島西帰浦の表善面に位置する一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ドームのデザインには何が使用されていますか？",
            "answer": "ドームのデザインには健康に良い火山松茸を素材に使用しています。"
        },
        {
            "question": "済州ドームグラミではどのような防虫作業を行っていますか？",
            "answer": "済州ドームグラミではセスコ防虫作業と客室消毒を徹底的に進めています。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、2023年EVENTでビームプロジェクターを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューとアワビ粥の朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、炭火バーベキューとアワビ粥の朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、5kg以下の小型犬を同伴して宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室に飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴の客室では飲食物を室内で摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の物を利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の物を利用するためには破損同意書に同意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどのように使用することができますか？",
            "answer": "Wi-Fiは予約した客室名で選択して使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、何匹まで許可されますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、2匹まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊する際は該当事項を遵守しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 448
    }
}